阿里插水又甩難

【體育】熱刺周日以1球險勝水晶宮，下半場插水避過球證法眼的迪利阿里可說是笑到最後，因英格蘭足總賽後未有跟進事件。

迪利阿里（Dele Alli）周日再度施展插水技，作客水晶宮戰至73分鐘，於禁區內疑似插水，惟當時球證費安特並未有將其判罰，而英超賽會於賽後亦未有相關追罰。最近，這名熱刺進攻中場已兩次因插水被罰黃牌，分別對哈特斯菲爾德及利物浦，惟周日竟逃過球證法眼。

費安特的執法水平或未使眾人信服，上半場熱刺射手哈利卡尼禁區內遭水晶宮後衛科素文沙踢跌，惟球證指卡尼因早前處於越位位置，故此犯規並不成立。可是，周日為《天空體育》作現場評述的桑拿斯卻不認同：「我認為那應判罰12碼，因當時迪利阿里及占士麥卡菲爭奪皮球，大家可留意皮球的移動方向……我了解皮球移動之方向令旁證難以看清，但我肯定那犯規是成立。」

圖片來源 : ©AFP